覺唔覺得之前所有遊行個結果都要警隊負責？

1700個鄉黑有say過200萬人

緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強